真正要醒個d其實係和理非

唔係勇武

晚晚都話要檢討勇武
咁你地有無檢討過自己啊？
希望你地諗下

不分化
不割席

Exact7ly

推

推

戰爭講咩和理非

咁係呀嘛

手足無受傷係手足避得切
條仆街無受傷係因為你地幫佢擋

咁撚擋得 你唔去幫手足擋速龍？
係咪要比人打完左邊仲要比埋個右邊人打呀

對敵人仁慈 對手足殘忍

最後警告 前線見到你都打埋

我自問就係和理撚嚟嘅
但係左膠喺度阻住人哋走又阻住我還擊 根本仲仆街

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

黑警都算
屌你個班黑社會同藍屍真係會打死人架 你唔還拖 最起碼都要解除左佢武裝 搵野捉住佢先啦

戰爭講咩和理非

一到深夜就分化

理性討論唔算分化
大家兄弟冇咩唔傾得

點檢討 所有焦點都去佐衝突
和理非連傳媒空間全部霸唔撚到 三罷比的壓力又成功因為衝突spin走佐啦
所有主線變做勇武 和理非做主線你地又唔接受
比建議又唔聽 可以點
得你地灰 和理非唔灰
可唔可以搵返個星期比和理非做主線

港獨咪港獨 到底乜撚嘢係時機未到
愈多人講獨 就愈有成為主流可能性
曾經光復香港 時代革命都唔係主流
曾經反送中議題都未係主流
點解唔比講獨？
自我審查撚 你嘅民主時機都未到 返屋企訓啦88

對住黑社會俾人打都仲和理非緊

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

打就要打要害

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

班黑社會斬手足就唔會留手既,手足還手果陣你走出黎擋,
手足比人斬果陣唔見你咁勇沖出黎擋? 呢個時候仲和理非撚上身
唔係話咩分化割席 但呢個時候咪大愛撚上身啦

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

我就係睇咗先覆你
你又貼返同一段叫我睇 比啲誠意

只要你落場都係非法集結 參與暴動乜乜77 咁你係咪就唔出黎
落樓下都拉9你 係咪唔出門口 自我宵禁
生豬肉唔需要港獨先砌 係點都會砌
你嗌我要真普選都會砌9你
即使犯法都要公民抗命 定係 唔好激嬲共產黨
愈多人做 就分擔後果
一個人做 就侏9一個人 令其他人唔敢做
如果你係流住獨血 你應該明白 講獨時機唔係天跌落嚟
驚扣帽子 就唔講 就唔比人講
自我審查撚不值得有自由

但好坦白 我地現階段真係未有能力實行 我唔想個五大訴求比港獨騎劫到失敗
從現階段的基本法而言
五大訴求不犯法
港獨犯法

覆埋今次唔覆了 泥漿摔角
點樣為止有能力實行
你有能力實行五大訴求咩 咪又係政府無理你
釋放義士 係你唔覺得犯法咋 政府會唔會話合法？
凡事以犯唔犯法 激嬲中共行先
咁政改公開諮詢send吓email得啦

抗爭可以無底線 但講獨就唔撚準
如你所說 流獨血 對唔對得住自己
港獨都唔係第一日就犯法 如果聽日五大訴求就犯法
咁你係咪就收皮

推，和理非點都係輕鬆少少，應該做多少少至係